有冇巴絲個倉有港鐵 (00066)?

有位巴打話港鐵暫定2022年全面停用八達通系統，短線有冇須要快啲放咗佢？ 下面有link，reply #25

即係流料唔駛理？

唔見電話/跌左電話就唔洗坐地鐵
呀公呀婆用緊摺機都唔洗坐地鐵
斷估唔會咁on9掛

就算停用咁點? 都要搭

鐵路營運都賺唔到幾多
物業發展權先係收入主要來源

人地鳩嗡幾句就信 就算係真啊對股價都唔會大影響啦

港鐵靠八達通賺錢?

你睇大半年前岩岩爆沙中線出黎果陣都質唔穿37蚊
距離而家都係roughly 1/5
就知道呢隻野硬撚過你條J 啦

地產股黎

睇完我之前寫港鐵18年業績就知佢係地產＋收租股

你信條友9 up?

多謝巴打，唔好意思因為我嗰啲係IPO 有張紙嗰隻，因為仲未存倉所以要就算要賣都要等一排所以先咁緊張

你因為港鐵用八達通所以買佢?

IPO 嚟...

接觸左股票咁耐都仲未有批判性思考
抵屌

快d放啦

八達通盈利一年好似只係兩三億，對港鐵黎講根本唔重要

麻煩晒各位

要即放，港鐵停用八達通所有入閘機會入唔到閘，大家轉搭巴士。港鐵無人用。又多隻無人用啦

你知唔知港鐵係賺啲咩

都唔知屌樓主好定唔好
假設唔係假膠先
對於一個唔識股票的人買港鐵就肯定唔會輸晒﹐但又咁容易就咁聽人講咩就信咩﹐但又話係ipo到而家

炒車都無事

唔好買呀，輸死人嫁

炒車果日升到仆街